{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69874&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주낭만여행풀빌라"
    },
    "text": "一軒家の四季プールプールビラであるこの宿は、四季に運営される一軒家プールがあるプールビラです。 周辺には仏国寺があり、車で4分で到着でき、瞻星台は22分、東宮と月池は9分かかります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室はA棟、B棟、C棟があり、それぞれ個別プールがあります。 C棟は夏期に運営され、入室時間に合わせて利用できるぬるま湯が供給されます。 ペンション施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設もあり、利用料金は人数によって異なり、個人BBQ用品は持ち込みできません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りできず、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は変更される可能性がある点と繁忙期には料金が変動する可能性がある点に注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設ですか？",
            "answer": "一軒家の四季プールプールビラで、四季に運営される一軒家プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、瞻星台、東宮、月池などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、A棟、B棟、C棟があり、それぞれ個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "C棟はどのような特典がありますか？",
            "answer": "C棟は夏期に運営され、入室時間に合わせて利用できるぬるま湯が供給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。利用料金は人数によって異なり、個人BBQ用品は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更される可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 503
    }
}